白兵可以有位比人入，係因為連自己都唔知美國政府點撚樣幫手強制廢除功能組別

係唔係真係好似你所講制裁參選功能組別既所有人，咁撚樣廢法？
如果共產黨搵班唔撚怕制裁既人參選咁點？
仲有制裁完參選功能組別既人之後美國點撚樣饍後執手尾，例如輿論方面

你個方法完美無瑕既話，美國線眼一撚定會提交比美國政府採用
如果連你自己都覺得呢個方法係格硬黎
又點撚樣說服到美國政府執行？

你諗下美國政府係咩情況同藉口之下先take action做野同制裁先啦
來來去去都係共產黨殺左人後，侵犯人權後，間諜滲透後
而唔撚係參選功能組別後呢d柒到無倫既藉口

白兵天真到

吓，白兵(熱狗口吻一樣)︰凡是黃絲泛民做嘅嘢都係垃圾，香港建國，復興華夏啦！國師又双叒叕中！
白兵話自己唔係熱狗喎，我都無興趣知佢同鄭松泰有何關係，但自己又po過陳雲嘅發文，呢樣嘢無得抵賴啦！人哋沈教授係國際關係教授起碼識用國際關係嚟諗吓香港應該可以點行，點樣除咗靠外力外又如何自救，好似白兵只係識講心理學，國際關係只講中美關係唔夠宏觀，睇嚟同熱狗眼中嘅國際關係一樣只係中美關係，好似當晒歐英澳加俄東南亞等其他國家係死嘅，日日話英美歐唔會幫香港，要日日搵國師同侵侵習總飛鴿傳書指點江山咁。

唔好意思，我IQ無320，唔識得明白國師所言為何！

推